警察都有屋企人，你地鬧人黑警嗰陣有無諗過佢地嘅感受！

對唔住啊，我地琴日咁大聲屌佢老母，又話要死全家
依家好後悔，好想親自同佢親自道歉
有無巴絲搵到或者有相中人嘅聯絡資料？
大家都一齊同人地親口講返聲對唔住，幫佢嗌下外賣以表歉意喇

Push

Pish

無佢資料同唔到佢道歉，內心好過意唔去

有咩問題?佢地打得好撚開心喎

你講得岩呀
咁要屌埋佢屋企人
咁咪一家人齊齊整整擺上枱俾人屌

Pishhhhh

對唔撚住囉死臭閪

禍必及家人

你屌人老母就唔岩啦

你可以唔打人嫁 但你出盡力打喎 唔屌你就假

Pushpushpush! 搵唔到佢今晚訓得唔安落

佢咪係黑警家人
喂其實你地可以去港人講地同向黑警致敬洗眼架

份糧包埋死全家，係你自己on9嫁錯郎

嫁狗隨狗 自己簡
完!!!

快撚d去幫港出聲等page洗眼啦
趁香港仲係網絡自由

臭雞
俾你老母我當狗咁打呀

我想問候埋佢其他屋企人

鬧兩句就頂唔順
咁俾你意圖謀殺嗰d人呢

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

一個無性既人 憑咩講人情？